Title: Henry David Thoreau - Walden
Date: 2013-01-07 13:22
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: books, ebooks, epub, henrydavidthoreau, kindle, mobi, walden
Slug: henry-david-thoreau-walden

![Henry_David_Thoreau]({static}/images/Henry_David_Thoreau.jpg)

Was ein Buch. Wer danach nicht die Lust verspührt sich an einem See eine
kleine Hütte zubauen um den Alltag hinter sich zu lassen, den kann ich
nicht verstehen. Da das Buch, inklusive deutsche Übersetzung,
mittlerweile Public Domain ist, habe ich mal daraus ein EPUB und ein
MOBI File gebastelt. Ist bestimmt nicht alles perfekt. Ist mein erstes
Ebook aber ich dachte ich kippe es mal in das Internetz.

> In Walden beschreibt Thoreau sein Leben in einer Blockhütte, die er
> sich 1845 in den Wäldern von Concord (Massachusetts) am See Walden
> Pond baute, um dort für mehr als zwei Jahre der industrialisierten
> Massengesellschaft der jungen USA den Rücken zu kehren. Nach eigener
> Aussage ging es ihm dabei jedoch nicht um eine naive Weltflucht,
> sondern um den Versuch, einen alternativen und ausgewogenen Lebensstil
> zu verwirklichen.  
>  <cite>[Wikipedia](https://de.wikipedia.org/wiki/Walden)</cite>

Download
--------

-   [EPUB](https://docs.google.com/open?id=0B444B1kAH80sU2MtaXB5VkJjeUk)
-   [MOBI](https://docs.google.com/open?id=0B444B1kAH80saVBWTWtlYS1Qa0U)

